改善建議，咪再遲到

遲到即係俾反應時間狗圍你
成日遲一個鐘2個鐘

點解咁難打？
因為而家狗狗由30分鐘反應時間到15分鐘甚至5分鐘
而好多時我們根本連人影都唔見

德軍打閃電戰勁
其中一個係因為成個行軍時間表準確到用分鐘計

唔好俾藉口自己，大家都上過中學，知咩叫準時，對嗎

早少少到啦各位

推

屌每次天未光落去晨運一個手足都冇